如果你好愛對方但係對方太多問題

你會唔會有日寧願走都唔想一齊

走。唔係自己杯茶會好難飲，到最後只會傷害自己。
利申：拍左6年半，對方咩問題都衰過 近排忍唔住分左手

happy share

帽過添

俾人中出過?

可唔可以講下因為d咩

性格差，脾氣唔好，相處期間唔開心多過開心，我成日單向為佢付出，搞到好大壓力。
拍拖拍到唔開心就放棄啦。

我經歷緊喎
我深信緊付出過後會有成果

唉

當你一直付出，然後又一直失望，一而再再而三，你會好想放棄

你要假設對方唔會改 如果接受到咪繼續 唔得咪早散早著
利申:同ex一齊3年最尾都係頂唔順佢性格要分

愛唔係大哂

好多野唔夾都會間接磨蝕你地既熱情同愛

我地好果陣真係好好 咩都好夾 只係一嗌起交就好大鑊 有時會嚴重到講分手 但係兩個都知係唔會分手 只係想要人氹

其實我係有問題果個 當然佢自己都有但係佢會話係因為我而搞到佢咁... 所以我先問下大家如果遇著呢d情況會點

Same
感覺依家係延遲死期，唉

係你問題係對方有問題

大家都有問題
但大家都好愛對方

成日噪真係好辛苦

一樣 鬧交鬧到好攰 但係真係唔想分手

啱啱先鬧左獲勁既
琴日又有
好似日日都有

你地一齊左幾耐？
我地三年，前兩年相處好好
唔知係唔係佢開始做野有工作壓力令好多問題浮面

只有單方面付出，算吧啦，得唔到個心有咩用

初初我同ex 都好夾 好明白大家 又唔會點樣爭執

但耐左之後好多野要面對 壓力一大 處理手法大家都唔同 出現左好多分歧 慢慢就破壞左我地關係

一齊咗年幾啦 好果陣係真係好開心 但係一鬧交就好似兩個人咁 我地呢排都成日嘈交 搞到關係好差

你有冇同佢反映過先？不過有時反映完之後會好矛盾，你會覺得你對佢反映好似強逼佢咁，到改咗之後又好似變嗮質，冇咗一開始鍾意佢個種感覺，最未都係頂唔順，分手

我同我男朋友拍拖拍左就尼三年
我仲係好愛佢 但佢就成日都唔覆我whapsapp
又唔揾我 有時直頭係兩個星期先見一次
好似真係唔洗揾唔洗見禁
就連叫佢係ig到po我地既合照都唔肯
我真係唔知佢發生咩事情
問佢係咪想分手 佢又話唔係
我真係唔知佢想點 Diu